30歲討論區

細佬岩岩30歲

人生乜都冇

請問咁多位 30up 既巴打有咩經驗分享

冇錢冇樓冇女
近排工都辭埋

有既係正面既態度

成日回望往事

條路應該點行

做下義工同搵野學下

30歲都發唔到圍就真係疉埋心水等中六合彩算喇
利申 30公屋廢中

就30
搵銀仲係搵得好少
眼見其他行業1出黎已經2x,3xk

今年34
計埋雙糧b仔除開先啱啱20k一個月
又唔敢轉行

年過30
事業OK但仲想再上一層樓
下個月結婚
有車未有樓
唔諗住生BB
好似乜都比同齡人起步遲
不過冇所謂啦
快慢唔緊要,最緊要達到目標

８７年？

年過30
無樓人士

細個成日聽
人大左先感受到

【過一日就少一日】

87年

早兩日生日